要求有回覆通知功能

成日覆完文揾唔返個文章，或者唔知有人回覆，可唔可以有通知功能？

咁樣又可以令回覆者即時知有人覆佢，又可增加開 app 次數，更加多睇廣告次數，有着數呀 admin

岩呀 起碼有人引用你果陣你知嘛

超認同！！！

輕輕一推

support

屌你老母出未啊 $8/三個月無廣告 咁我唯有繼續用adblock